召喚痴線西（72）善用不推文回覆

好早

三日又1001

下次唔好打1001，貼link好過啦

第一次開唔知sorry

自己search都好易嘅

咁你話搶1001既意義喺邊？貼link係咪方便好多先？

上個post見有人講起小安
以前有睇過佢無名 勁懷念
覺得佢個樣好乾淨 都係好靚

咁快又推爆Post

當年都睇住佢紅 咁多個好似得佢由以前靚到而家

搶完1001有獎攞架可能
次次都屌1001唔貼link架啦
咩自己search好易 新黎架？
就係唔想search方便大家先叫貼link

咁撚細件$200

樓主又唔係講完1001唔開post
覺得唔洗下下都餵埋入口嘅

成條底褲咁

係呀
小安真係好有氣質 想當年見到cool牙cool完好靚都走左去cool
不過佢間衫鋪麻麻 風格唔係人人岩
D 衫賣好貴

見上個post 有人講小妹 真樣
search 完yuenling 都搵唔到

由睇佢牙套日記，睇到佢開兩間店，
我仲停留緊佢同老花一齊
唔想佢哋分手

係，樓主1001咗都即刻開post 啦又唔係搶完唔開

呢件係咩嚟，睇咗好耐都唔知

google 小妹 真人 就有啦

Search完 幾似蛙姐 相信蛙姐無咗雙眼皮貼護體後應該差唔多樣

禁下起底都入到啦

又係啲未發育樣

岩岩google 左 真係同娃姐幾分似

一開post就嘈做乜鳩

點解蝦乾煮乜都要放入冰格分幾次食
咁樣食真係好咩
個樣又唔吸引
仲要食幾日都仲食緊

佢打完1001之後都有開到新post，只要禁佢個名都可以搵到...
其實有咩好屌？

乜都屌 無事又屌 是常態

好聽啲就mealprep 其實咪姐係隔夜餸冰鮮肉醬 冰鮮麥樂雞 冰鮮辣椒粒 即刻切真係咁難咩

咪屌啦人地就係怕其他人唔小心做咗1001 所以comment完先去開post唔得咩

衰過隔夜餸
都放左唔知幾多日

大家唔好嘈啦 我下次會記住架啦！

蛙姐無雙眼皮貼都好明顯雙眼皮
貼左再厚啲

我都係 個時已經好鐘意睇佢
其實佢幾時同老花分手架
過左好多年搵到佢ig 先知佢地分左手
當年佢地好sweet

日本在職/主婦好似好興呢啲冷凍料理
係蝦乾整得樣衰

好正 絲打search咩

人地可以做到一prep成個禮拜 但日日都唔同菜式 相反蝦乾就

又唔係自己食 小熊貓食咋嘛

我都覺得蝦乾係想行呢種路線，
不過佢咁嘅廚藝，真係未夠班

有開新post算係咁啦
前幾個post都有啲搶完1001但自己唔開post

同感 佢仲未有做人妻嘅覺悟

下世喇佢

好鐘意睇煮飯ig, 呢個咩ig or 咩tag呀絲打？

哇...佢直播同ig啲相差咁多嘅
真人成隻印尼阿凡達咁

我有時都一次煮好多 (一個人住同懶)
但佢自己都未test過個食譜就教人
自己落左3隻蛋之後食譜寫落兩隻就夠
佢都冇測試過就教人

我啱啱都有睇 啲牙食煙食到咁黃

佢仲係live到問點解ig冇瘦面

到底平時p咗幾多

冇追幾日連爆兩post 追都追唔切

我記得蝦乾岩岩結婚個陣share過人妻的偽術

其實日本主婦整咁多係因為小學生日日都要帶飯盒
便當要有好多小菜，所以會預先整定好多，每日放唔同既小菜落去
朝早就慳返好多時間
同埋便當都係一種主婦之間既競爭 鬥整得靚同有心機
但係小熊貓又唔洗帶飯（帶左都俾人笑，不了）
佢自己又食得少
都唔知整咁多做乜，好憎呢啲習慣，整咁多但自己又唔食，最後又話變壞喇 然後屈其他人食哂佢

佢成日好忙咁 真係唔知佢有咩做
家務有鐘點
拍片有助手
仲要兩星期一片 即係一個月兩條片
人地台灣youtuber係一星期三片
香港都有sunny 二四六出片
Hidee都up片up得密
咁究竟佢係屋企有咩做
小花就話有幾樣生意
唔覺蝦乾有喎
連呀花開studio都有keep住拍
究竟佢係屋企有咩做 成日好似好忙咁

嘩屌第一張真係唔掂

佢究竟返咩工可以買到hermes

我都好想知
咁低學歷可以做到邊啲高收入工

好似賣煙彈

我都成日睇呢d
search 常備菜tag就有好多

條女唔係做拳手咩

果陣睇佢同花覺得佢地好襯，一齊成十年
仲以為佢同花一齊緊，點知睇到新聞先知散左

呢啲女行入啲名牌鋪頭肯定俾啲sales白鴿眼到飛起
而行緊街既闊太就會心諗點解有條mk妹喺度搞到污煙漳氣
不過！我諗佢應該都係買假袋架喇

#冷凍
#冷凍おかず

無追開佢po
得19歲？

佢好忙咩 煮餐新鮮好食既飯比老公好難咩
香港買餸咁方便

問下佢3個買假袋嘅原因

無知一問月亮係要點？講緊側攬咁入？

3個買A貨仲要堂而皇之拍片嘅理由

咁快又要留名

想問上個po講蝦毛 蝦乾有左咩？
仲有話天拿整容 邊度有整？
sorry唔夠班做痴線西以後會跟貼啲

屌 笑死我估都係啦

希望下次佢會醒啲

上個po覆唔切
本身都蔥蔥冇乜印象
琴日睇完覺得佢都幾bitch
明明都分左手一段時間但專登引戰

第一眼以為live個個係珍姐

同一個人嚟㗎咩

之前有睇吓佢 佢話係唔會買假野 全部啲嘢都係真

研究新菜式

話時話 不嬲都冇follow佢 啱啱一睇原來bob叔有follow佢

有邊個買假野嘅人會同你講佢買假野啊大佬

佢嗰時好似係賣對鞋 就話佢所有名牌野都係真 叫啲人唔使咁擔心佢係假喎

1. 疑似有咗
2. 開眼頭

屌你咁天真

印象中見過佢好似翻啲診所類別嘅工
諗咗好耐點解會有錢租船結婚(利申唔知價錢

Lm

諗起肥蛙同咖哩張

一個月兩條片 香港班懶蟲黎講已經算多

認真 我覺得p完都係柒

台幣200
港幣50
算係咁啦

唔係仲一齊緊咩，見佢有提老花既？
我都好鐘意小安 皮膚好好

其實唔係個個都係狗/係狗度買 公務員都有得拎 不過好似係拎過期貨

上個post有絲打話search 「陳彥名 小安」，
我見到啲新聞話佢哋兩個已經一齊咗

我無講咩 我只係諗起佢兩個

P完有啲似tina

Off topic: 其實個衣架係咪多鳩餘

好想再睇pkj大媽俾人追擊

係tina未整柒自己之前個樣

條友成日想扮鳩煮都好好食我想嘔啊
想睇野食可以睇成波之路

ICU以前真係好睇勁多勁多
beth係呢堆人入面明顯高貴啲

Tina塊面咁大就唔好學人剪短髮啦

睇到呢張相覺得tlt整很大
icu以前好pure好靚
而家整到自己臭雞樣 但佢好似中意自己而家咁既樣
beth結左婚生左仔個樣殘左

就算50蚊 要我買件成條底褲咁嘅衫...寧願食咗佢

Hermes Picotin 係算入門級 佢個個大概一萬尾唔算貴
不過隻款太多MK買 所以我買H都從來唔會買呢隻

馮小姐可唔可以同你老公講聲唔好follow蝦乾
條友真係冇料扮四條

咁都叫無講咩
我屋企都有 只係2016既
唔通我又係賊

成波之路教煮d野好實用
試過跟佢整麵豉茄子 又快又好食
岩我呢d唔識煮又成日hea 煮既人~

P唔p都無分別咁

佢係結咗婚之後先翻診所 依家都冇翻啦

佢美食查牌都幾好睇自費㗎屌你

咁你即係為憎而講啦
就算你憎蛙姐都搵個好啲嘅位入啦
我姑姐做官中主任有CSI口罩比左啲我
唔通我又係賊？？

好掛住之前既tlt
清泉到不得了

我只係諗起佢兩個 就係咁
我不嬲對佢係咩感受 之前有絲打話識和你宵搞手 話肥蛙打電話話要唱衰佢 我係第一個問佢拎証據 關咩憎唔憎事

如果佢比人憎嘅話 咪就係多得你呢啲咁敏感成個腦殘粉咁嘅fans囉

懷仔串鳩佢姐 之前見到佢喺蝦乾啲片下面comment讚佢有好多lc 但壞仔明明成日串呢班無料扮四條嘅女

你想像到都好叻

2個都有問題
一個就又想造人一獲
一個就反應過大
咪又引戰啦
拉！

唔想吹奏elva，但係啱啱睇完佢啲妝片真係覺得佢好靚

嘩 屌
應該無人想知佢呢d 野咁重口味呀麻

好正

咁都好拎出黎講 真係咪買假野未比啲同事笑夠

有冇啲廚娘youtuber推介
好鐘意睇
見到蝦乾呢啲真係眼火爆

日本大叔就有 佢成日自己生火 用柴黎煮野食
好撚正

點解連仔加左回覆上限都可以咁快爆post 架

仆街，冇用不推文回覆

佢live話買左幾萬蚊

仲要係黃

tlt之前都係抄人

見過佢真人幾次 覺得佢真係好靚 同佢平時影啲相一樣 仲好nice

Thx ching

佢對腳唔止深啡色咁簡單 係黑色

靚到仆街
我係女仔都忍唔住j 佢

雖然佢講嘢唔正，但係起碼都叫肯學廣東話
唔似得啲嚟咗十年都講到成pet 屎咁嘅人（e.g. 肥苟）

唔講以為佢非洲嚟

真係好撚靚又高

好心佢皮膚深色就咪再揸白色指甲油啦睇落仲黑

但以前靚啲 其實做youtuber咪仲好搵

真係 以前都唔覺 自從分左手之後就變左咁 佢咁做根本有心 雖然佢ex都唔抵幫 但咁樣公審人都唔方好得去邊同好小學雞 佢依種真係個啲睇落楚楚可憐 但背後捅你一刀嘅人

Sorry 好少留言忘記左不推文回覆

真係屋企菲傭隻腳都靚過佢

佢究竟有冇睜開過對眼

下 上面果兩張屎spoon嚟完全認唔到

淨係睇下面果張我以為係著咗靴。，

香港班beauty youtuber個個都係啲貴婦打扮真係睇到嫌 全部都擺晒名牌上身就以為係靚 睇台灣果啲好過真係

貴婦打扮得嚟唔襯
不過有時youtube 彈出嚟都會飛住睇少少恥笑下

上半身係菲律賓 下半身係黑人

本身諗左好耐xxx position係乜 睇埋d答案都唔明 見到上面有人話入去我先明
屌 真係無人想知 好嘔心

點解成日要問人係咪新痴線西
新又好舊又好大家都係同一個channel 上咪得囉
無新人點會延續到落去啊
同埋你態度都唔駛咁差囉

黑蚊蚊既豬腳

P完有啲似Tina

諗起佢個樣加埋啲答案都想嘔

屌 仲要closeup自己隻雞腳

煮食嘅話會睇Kelly Yang同Audrey Chan，但佢地業餘嘅
專業啲就睇日本嗰個Masa（但男人）

唔洗咁大反應呀ma?!
人地講句 諗起佢兩個
乜指責都冇

留意到痴線西討論其他人普遍都冇咩嘢
一講肥蛙次次有人彈出嚟護航

佢隻腳同塊面個色爭咁遠嘅

大推台灣Audrey
超級nice同真誠 少廣告
睇佢d片好relax

成波之路好睇呀😍自費㗎屌你～
而且佢好黃

原來有痴線西都欣賞佢

真係睇到好厭
一式一樣 好似阿A做到嘅嘢阿B都做到
毫無賣點無個性

救命佢啲Taste真係成日都覺得佢嗰啲鞋好樣衰

仲要睇住佢同老花拍左咁多年分手

成個身三截色

下CSI唔係其實應該淨係俾政府嘅人用咩
點解你親戚俾你係咁應份？
咁計一個做政府周圍派唔怪得冇晒啦

Same

呢個時勢邊個有口罩多就畀身邊啲人㗎啦
我如果有多直頭想派埋畀隔離屋嘅老人家添啦

其實政府keep 住都派唔係呢段時期先派
何況而家講緊係非常時期政府無增加派口罩數量喎
你走去blame 由親戚度收到口罩嘅平民做乜

仙仙開埋鋪都多片過佢

Yao Lam 日本家常菜

送啲淘寶畫俾人
真係有人會要

成波之路本身係連登出開Post講煮野食架嘛

下 CSI口罩好耐之前就有keep住派啦
我親戚都係比之前儲落嘅口罩應急下
你上網睇多啲資料先啦
唔好下下都冇證據冇fc就亂咁怪人啦

咁cheap

天后搬走左啦

佢d廣東話進步咗勁多
證明佢真係有用心去學
之前都好多人留言叫佢用普通話拍片會有更多人睇
但佢堅持用廣東話
真女神

特登search 下個袋咩樣 都幾唔靚利申唔識貨希望條女mon post見到唔好鬧9我

佢係天使
話唔吹奏講講下又有啲吹奏feel

cheap開

題外話： 39拎住嘅環保袋

做KOL真好 搬屋唔要嘅嘢仲可以收翻錢 但係講到益啲粉絲咁

蝦乾又多個途徑抄考再自己扮專家

整便當最有印象係sa_c好多花款

Picotin真心唔靚
如果要買bucket bag 其他牌子仲好 例如Celine或者Fendi

其實CSI口罩應該係俾返公務員工務用？
朋友係公務員佢話返工先用 其實係唔可以流出

其實有無人知Beth老公係做咩？好似經常性唔係屋企，之前beth有條片直頭話佢老公只係借宿一宵，今日出左個咁嘅story，覺得佢有啲慘

官立學校個啲都係屬於政府機構
未有武漢肺炎之前已經有派口罩
所以我咪話係我親戚之前儲落嘅口罩。。。

J Lou

救命佢又po埋啲奇怪story毫無美感好似非洲饑民都要曬命？

唔同左樣嘅

真係好煩

icu 以前都唔係靚啦

洗唔洗咁大反應呀

蛙姐不論畫野定design又柒 人又柒
吹咩

好威威

屌 條八婆就收嗲啦
香港咁大禍 你條撚屌仲係到單眼坐Business
睇到都燥

等睇蛙姐收皮
講親佢都咁多人幫住晒唔識佢都反感啦
申利 完全唔識佢 淨係知好多人護航

本身幾鐘意 但同小妹玩多咗之後真心不了

下官立學校派口罩？我有冇睇錯

咩心態嚟”等睇某人收皮”
其實對上一次有人fc都算好啊
fc左佢真係比人屈喎又
其實佢本人都無講乜
你係反感咪反感d過於激動嘅人囉
清醒小小啦

佢啲審美觀

仲要國泰

人哋衰衰地都係選美冠軍嚟㗎
你估好似山東pkj虰虰呢啲大媽MK妹咩

r frd做都唔係咁講大話下化

國難先生手記（前人西手記）

今晚佢狙擊眾志 點個比人狙返轉頭

其實唔止肥蛙嘅 我相信全部人都 等睇屎盆收皮 等睇天娜蝗收皮 等睇pkj收皮....etc

好小事啫

係咪想r dimgding 跟住上位

R fd 然後乘機拍片？ 想痴丁丁一齊拍youtube?

仲想讚chinchin出片快咗 出條片講戴口罩點化妝 點知又係幫sell枝噴霧又教人噴口罩

係咖喱張新片睇到... 越嚟越頂唔順Dion

唔知佢想點 仲有個vivian又衝出來唔知做乜

可能

想做第二個山東當年山東咪係

個 Vivian 成隻馬仔，勁撚煩

呃nes 夠嗰個袋話自己搵巴黎買 買咗幾多萬啦

佢係開舖頭定賣二手衫

係有派 識人做老師 佢有收到

應該係一啲啲學校並唔係真係間間都有

煩到 冇人覆佢都覆加把口 仲有Anita 咁春多嗲又唔見佢幫香港人揾翻幾個口罩？唔知做乜 講真眾志d罩 人地想點賣就點賣 你覺得有問題咁唔好買 唔明執著個幾個字眼做乜

點都好啦 錯嗰個點都係對上嘅政府
點解到頭來會係收到csi嘅人會被blame
喺度日撲夜撲口罩已經好攰
見到個屋企係公務員同事日日俾行過嘅人質問咁嘅語氣
覺得大家可以唔好對同路人咁harsh

佢同佢啲Fans真係好癲 咁都好狙擊
同埋乜佢好靚咩 點解咁有自信咁公審人地係肥西

有冇人有睇台灣個aya
覺得佢啲日本生活片都幾好睇
不過個風格有啲似ondo

正常啦係街度見到啲人戴 第一印象就係狗仔狗女/做狗

佢之前同雲西好似有牙齒印？
有冇人記得咩事
我係雲西係ig story串佢先知有依個人

呃nes呢個名真係唔係浪得虛名

唔知醜黎計佢都top 3

仲有同佢意見不合既 一係就話人係xx粉 xx粉 一係就cap人圖話xx粉唔夠佢講 我真係冇眼睇 之後又來一輪 d人食39 二汪花生入來既人唔好係gp到指指點點 之後無限輪回
但我最撚憎既係佢有次人地問佢野 佢就突然起撚曬鋼 覆完又del翻 再打段字去judge同覆人 之後人地解釋翻 佢又求其講翻句sorry 睇完個下 我真係o嘴

Btw 我買過嘅H袋入面 冇一個嘅雪梨紙上面係有貼紙

小妹真係好趕客
不過好老實講 除左heigor之外 麻麻地蛙姐身邊啲人

啲腳甲係咪灰甲

其實佢係咪有厭食症
知你有mon po 考慮下睇醫生啦不如

阿婆腳

條片白撚到咩都睇唔到

佢個樣好似巴基斯坦人其實
好耐之前未睇佢d片 以為係陳凱琳d frd

老牛聲呻吟

其實長遠來講都幾sad
始終老公都係一個幾大既support

其實佢咁驚岀樣 不如唔好岀黎撈

佢幾撚時收皮
有晒證據都繼續蒲頭
當冇事發生

我都係因為佢痴小妹同蔥蔥多所以開始唔睇 friend得到嘅一定係物以類聚

串佢乜？

都好耐之前下 總之兩條友係到隔空互屌但唔記得係點
所以想知有冇人有印象

假嘢都要錢嘅
可能人地買過最貴Hermes三千 Chanel兩千呢

冇見過人哋拍嘢用日光會白到咩都睇唔到

佢條眉咩事

咁佢應該同咩人friend先會令人滿意

前定後

兩邊都係attention seeker
之前爭嗰個198籃球仔
嘈咗好多次
就算兩個同198分咗手又有新仔都係要嘈

好L豬

有冇圖睇下 不過lcw好似背景好雜咁 但睇佢ig又係sell自己真性情 又看透世事咁
19歲結婚真係好痴線

下面打多咗個0
冇咁大個頭就唔好戴咁大頂帽
其實你得一兩個既話 真係冇人咁留意嫁(係塊方面突出啲姐) 又要充大頭冇自知之明 屋企背景又唔係有錢 又唔係嫁咗比有錢佬 你咁撚樣又唔會有人包養既
你屋企啲袋如果係真 加加埋埋都比到首期啦
柒左就收下皮啦 仲日日係度獻世
話你呀呃nes 繼續負評我啦
我點都會繼續追擊你

上面嗰張同台灣個展榮展瑞好似樣

每次話你都有一個負評
Hello 呃nes
用假野唔認都算 記唔記得你仲出賣過你嘅youtuber partner 捧自己呀
買少幾個假袋用嚟削面啦
紅唔撚到嫁你

之前雲西放哂喺story highlight 不過del哂
都係有其母必有其女啫 佢想點咪點 不過千祈唔好生兒育女害死佢哋

豬咩真心 芊芊個樣算靚

普通女仔一個
個人好似成日冇血色
不過化啲眼妝係幾靚

可能我身邊無咁多靚女？！
芊芊算係靚女啦都
唔算普通樣

我睇靚女多數會睇埋佢唔化妝個樣
佢化妝的確係幾靚 之前都有睇佢
不過唔知係唔係同屎盤fd左之後就好雞格
依家有廣告先會出片

其實真係好多渠道可以攞到
朋友屋企做公務員就例牌有 上次佢都俾咗幾個我
呢啲時候大家啲口罩都係送嚟送去 見到身邊有朋友冇口罩就俾㗎啦CSI口罩會經幾手都唔出奇
另一個朋友識人做食環 以前成日派CSI口罩根本冇人要囤咗喺屋企而家又攞出嚟用但佢哋同狗一啲關係都冇
所以真係唔使咁敏感

佢之前拍過youtube
唔知點解畫畫之後就唔想出樣

佢唔買咁多(假)袋就冇題材拍片做kol
同蝦乾同一個問題啦
又冇料 又要夾硬搵野黎拍
結果出到黎咪比人恥笑囉

成功既kol都係因為本身有興趣又有專長
然後拍片、搵錢

香港個班柒菇碌就調返轉
因為見呢行搵錢 夾硬搵題材去拍
結果係比你搵到錢 但係拍啲片出黎唔三唔四
化妝化到一達達又叫美妝kol
買假袋返黎share又叫kol

可能呢2個袋a貨店真係賣得貴啲呢〜〜
佢又冇話係邊買

又岩啵
佢好多條片都係介紹手袋
連bv會入手咩袋都扮專家出條片
又係嘅 要等大陸個邊啲廠學下點樣整個袋出嚟先買到㗎嘛

佢個個袋都話叫朋友喺巴黎買返黎

究竟佢要唔要面

其實我覺得佢出片教點樣分手袋真假會仲好
不過，大前提係佢要有個真嘅係手 （除非佢搵一個高質啲嘅假貨當真嘅嚟做對比啦）

未紅之前keep出 之後就變係咁出廣告

真係俾人呃咪出嚟澄清囉
如果我咁貴買個袋之後係假既
一定開post 開名唱爆佢
依家佢擺明真假袋溝黎用

我記得唔係爭仔 係好似嗰陣雲西鬧鐘事件比人放上連登 之後lcw po左幾個po係ig笑佢 之後雲西啲mk妹性格 咪格空開火 之後捲埋雙方男朋友 話對方條仔係厹 但其實兩個條仔都有出軌 兩個都有公審自己條仔 明明兩個都一啖擔 係拎要公開係ig嘈

反正佢咁多假袋
買返啲真既返黎拍對比
話啲袋係之前比代購呃左
然後扮受害者再教人分真假

你有人地咁嘅樣再講啦
無睇開佢但佢點都唔算豬啦

靚過佢有幾難？
出街見到啲女化埋妝都靚過佢啦
咁既女都有打手

其實上網search好易搵到
issac ig有po公司名
Google一齊search好快見到有新聞又剩
之前search過
信義玻璃 姓施 懷疑老竇係施能獅

右一就係施能獅

救命 真係好樣衰

無咁得閒做打手又無錢收 咁你覺得自己靚過佢咪又貼自己出黎比痴線西評吓 踩到人地個樣一文不值咁現實咁你自己又係咩國色天香

幾時有踩到佢一文不值？
話佢唔化妝個樣冇血色咋啵
普通女仔都係踩？
你做兵做到傻撚咗

你咁講我又醒起 個陣lcw條仔仲dm鬧過雲西
btw 198出軌有冇花生

佢塊面皮真係厚過地核
如果我係佢咁柒咗一定深潛

就算佢唔係咩大靚女都算係中上啦 都叫做比普通樣再靚小小但又未去到生得好標緻嘅level 你真係妒忌心作怪

其實有時唔洗下下話人打手嘅又⋯⋯
只係有時太苛刻 定唔知要求太高各位
總之就下下要質到人地唔好果種feel
平平無奇果d又話要睇人仆街先開心
唔知呢度d comment 本身係咁定點

我係女 你咪on9

佢化妝見靚咩，睇上面個張圖佢條眉⋯⋯
我覺得睇潮流台化妝post 啲絲打化妝好過睇佢

唔撚講啦 又比人話苛刻嫁喇
話佢個樣普通 化起妝上嚟靚都比人鬧妒忌佢
又唔內涵只靠名牌裝身既女人我真係唔知邊忽值得人妒忌

同感 我係女仔都睇唔過眼尢其係女仔 見到人仆街先㑹開心
建築自己快樂係人地痛苦身上 心理變態到

留意左個grp好耐 個Anita成個藍屍咁 乜都屌一餐 唔岩聽就block人

中中肯肯咁講佢個樣普通真係唔知邊忽得罪你
同唔知點樣建築左喺佢痛苦到

嗰陣好似係198落完lkf之後同個泰妹開房 之後比雲西發現 𠝹晒手發晒癲咁 放晒上網公審198出軌 po埋個女仔相出黎話人地做第三者 講真一個把掌拍唔響 自己條仔唔衰點會同到第二條女搞 但最後雲西又係原諒左 好似依家198個女朋友都係嗰陣同雲西一齊 又落lkf識 上埋床先同雲西散

哇屌 198賤撚到咁
我見佢同新女感情好似好好仲養咗隻狗以為條女幾好 段感情幾健康
原來又係臭雞 不過佢下巴有啲歪

真係見住有一部分人係鐘意睇人仆街
未仆嘅就話要等睇
其實雖然連登文化係咁
但有時候屌都屌得有理有據啊
好多都9屌
為左自己一時爽快咁
你屌得啱 一齊屌又如何
但發現開始無事搵事講
一有人出聲又屌人打手 護主
其實八卦還八卦 有品小小得唔得
一時又話埋人地個bb柒
無幫任何一個kol
純粹認為唔洗咁嘅⋯⋯

真心唔眀做咩走返出來柒

一唔啱聽就會屈你係當事人個friend

又衝出黎
只係唔中意佢身邊人姐 咁都唔得咩

審美好主觀

做玻璃做到咁富貴 勁

個絲打邊一句話自己靚D
又係D傻閪出黎講傻野
乜而家要靚過佢至可以批評佢咩
話你條仔條撚好短唔通我又要有撚咩
唔好傻啦

有時靚唔靚仲要睇埋人格既
有個咁既家姐 我真係覺得兩姐妹一擔擔
讚唔落

講真 雲西比人帽係就係可憐 但佢都叫有啲人識 依啲咁嘅仔飛左佢咪算 係都要咁小學雞乜都放上網講 外人只會當食生花笑佢冇人會可憐佢

話人前先用水照吓鏡睇吓自己咩樣係常識吧
最好就係講到所有kol都豬就最開心係咪

係 我自己本身都有睇佢化妝片
但人氣多左之後 差唔多每個月都去旅行
周身名牌 出片都係有廣告先出
就冇再睇佢 覺得只係一個貪慕虛榮既普通女仔
我自己本身都會睇佢既片 唔明上邊絲打咁激動做咩
仲要話我妒忌佢
我妒忌kiko Beth 都唔會妒忌佢先下啦

自己搶人條仔返嚟先有幾可憐

道德西禁返上一頁啦
而家講主觀野又比人話主觀 係嫉妒
講客觀野又話無品
山東個大囡係柒呀 講真話有咩問題
最柒係仲要比阿絲拎出黎當搖錢樹
拎黎打卡 突顯山東佢自己
唔通預人一定要讚佢個囡架
個樣同老豆老母唔同成咁預左人講啦

Mk 妹都係乜嘢事都周圍同人講
不過如果係真嘅話雲西又真係幾慘嘅

你又知我咩樣
使唔使咁樣講野呀
唔撚中意睇咪上一頁囉
又無人逼你睇
上曬身咁做乜撚野

知雲西有mon po 見到下次唔好咁蠢乜都放上網 冇人會可憐你 波仔身邊大把女 你唔改自己怨婦成日公審人嘅性格 波仔飛你係遲早嘅事

又唔見人屌Elva hiddie beth?
係唔係以後話人首歌唱得唔好聽都要自己錄音唱一段俾大家聽下先可以批評？

但諗返佢都係搶198返嚟做自己男朋友
我都係收返句幾慘
搶人男朋友都係會報返落自己度

講馬唔通要跑得快過隻馬咩⋯⋯
再者，佢就beauty kol 個樣就係賣點，咁唔係預咗畀人評論個樣？
個絲打又唔係kol，咁點解佢要自貼出嚟畀你評論佢？

佢成日乜都放晒上網 都唔知話佢心計重定單純好
不過雲西性格就真係好撚差 平時睇佢IG都睇得出 同埋感覺上冇乜朋友 好港女

咪撚同道德西嘈啦
咁中意上身咪出面開個道德西post囉
覺得一個人靚唔靚都要佢批准
仲叫人照下鏡 要貼張相比黎比佢睇
真係on撚99

總之一定要叻過人靚過人先可以批評？

啱
但個個198都真係幾撚狗下 每條女都係第三煮
cls等比天收

Cls 嘈完未？
你有你覺得佢靚 佢有佢覺得佢醜
一定要跟你套審美觀咩？
次次講開芊芊 都總係有人岀嚟為佢講說話（唔係話你 唔好坐錯位）真係好撚反感
為醜同靚而argue真係煩死
唔通我又迫你讚cat girl 靚女咩？雖然佢唔靚

嗰陣佢好似係有晒證據cap晒圖 話識左198 先知人地有女朋友 話因為人地有女朋友所以冇再傾 之後198同ex散左先同雲西做返朋友再一齊 （依家諗返個198咁賤格 應該係識左雲西 想溝佢先飛左條女）但點都好 之前有絲打cap左佢特登影張同198個ex一樣嘅相黎宣示主權 就算冇搶人男朋友 二度傷害人地個ex 賤格依個事實改唔到

係人都會有野想同朋友分享 要有個位發洩情緒
但乜柒都擺上網比人睇 人地咪盞笑佢On9

呢啲咪就係心智唔成熟囉 但係佢平時做啲小動作又睇得出佢心機好重

你講完覺唔覺得自己好仆街講d嘢
完好理直氣壯

一講芊芊個樣立即出黎咬人
又話人無品又剩
突然溝埋話BB醜樣呢筆
其實呢個世界不嬲係睇樣行先
你要我講內在美都要呢班KOL真係有內在美至好講
上面個絲打講得無錯 兩姐妹個個月去日本
唔係就買手袋 再二手賣出去
再唔係就公審餐廳員工
佢地有做過咩野係值得人欣賞
一個人靚唔靚唔止睇外表
如果單講外表 呢兩姐妹係我心度都麻麻
兩個打扮同行為都成副拜金女咁
而且做KOL唔係討論佢地個樣唔通討論佢地學歷同內涵咩
香港班KOL有幾個係有學歷有技能架

尤其係個鼻

下 唔關芊芊事
只係講下自己諗法
又話咩咬人 打手 做兵
CLS

咁山東個囡好可愛好靚
芊芊靚到應該去選港姐
咁得未
係咪唔仆街啦
訓啦 我印隻小白兔比你
乖乖 地球很危險

Beth個樣夠唔係靚 點解依度冇人鬧佢
因為佢有家教 做beauty kol真心分享 唔會為咗賺錢而係咁讚果樣products 就算佢咁有錢 佢都係會儲錢買自己鍾意既袋
以個兩姊妹嘅家庭背景收入(出片量同ig post) 咁既支出我真係唔信自己賺翻黎

佢8月出post話同抗爭運動割蓆已經無睇佢
嗰時好多人對佢失望 留言話佢架喎
後尾靠三家姐粒花生又紅返其實佢自己都唔係好黃姐

咁絲打覺得佢醜都係自己諗法啫
都冇必要同佢嗌交既

所以話其實雲西都唔係啲咩好人
機心真係極重
仲要張相係同一個位嚟
明明想同高嘅男仔拍拖
但為咗同波仔一齊
連自己最在意嘅身高可以同人講話唔重視
都唔知波仔有咩咁吸引

嘩issac老豆福建幫黎架原來

咁認真做乜
自從上個post見識到有種人
屈人都話可以當花生話無所謂
就知有d人係咁
(雖然唔係個個都咁)
但入得呢個post
十個有九個都係想睇人仆街 爆黑歷史
人地唔好 自己就爽就happy

係 Anita個人似唔得罪得
一得罪佢似會煮到你死個種人
食花生就覺得無咩野
但真心得罪佢真係好煩
不過個人覺得真係好多仆街靠場運動搵食
如白影同國難
人一有左權力就會澎脹 無人例外
今次Anita過左火
但比人話完之後都係會照食佢搵返黎既花生

晉江記得beth結婚之後返過一次去
打卡都係福建晉江
福建人好愛國
但我又唔覺得beth一家係藍
佢亦都好清楚表明左立場

福建幫真係要死全家

唔好拉埋唔同人黎講
一單還一單
話人唔靚有咩問題 唔好咁幼稚啦
上次話只係食花生真相係點都無問題既人無記錯得一個人咁覆 而且果個人都唔係成日上水
咁樣拉埋講有咩意思

但beth好黃

所以beth講野都就住就住
可能就係咁解

我果d唔係覆你

beth都算係黃 有post下文宣
咁既背景都咁黃都幾少有

咁每個家庭都唔係所有人係黃絲嘅
總係會有啲藍絲屋企人
Beth 都講明立場係點
佢又唔係藍絲
所以又唔會唔再睇Beth 嘅

唔知有冇痴線西有同感 呢排勁撚多道德西出現Angelica個度開始好似差唔多成日都嘈明明之前都唔係咁

無人地咁嘅樣就唔討論得人地？咁好多嘢都唔講得

嘈多兩嘈又爆post 架啦

係囉佢當初咪又係做第三者，條仔點得黎咪點失去

佢啲人氣囉

成日覺得佢想行kol條路
而家成日開你問我答
可能又扮晒嘢介紹吓自己用開啲化妝品
再用分身叫自己拍片示範化妝

追到氣咳

班女屌人屌上癮 cls

唔洗睇肯定你個樣最豬啦
個個post都撩交嗌煩唔煩，痴線西就係評論kol樣貌身材八卦㗎啦，話哂叫”beauty” youtuber
如果唔係你入黎呢個post期待啲咩

Beth六七月有講過因為屋企背景問題佢唔會講太多政治表態 但到宜家其實佢都黃到出哂面 又文宣又屌政府 其實老爺係福建幫嚟講佢已經好唔話得

人地屋企戶口有幾錢你又知 同埋啲錢係人地 鍾意點洗係人哋嘅事 根本就係對人唔對事cls

如果片可以p 嘅話我諗佢應該已經做埋kol

返去含撚啦你又大j又小j

其實你嘈撚完未
已經特登唔理你啲on9思維
喺度話人屌人屌上癮 你自己咪又係撩交嗌
唔話得人個樣 性格 私生活
你入黎係想睇啲乜撚嘢
痴線西就係mean 嫁啦
你快撚啲開返個道德西歌頌芊芊 雞欣啦

哦，痴線西話人豬就太過份要痾尿照下自己個樣，但你叫人含撚就冇問題

又唔比人話芊芊生得普通
轉頭又叫人含撚
又要嬲又要睇咪係依啲人

笑你個名咋on9

beth老爺係福建幫=beth都好黃啦肯出聲算唔話得
liz阿哥係狗=死全家

利申兩個都冇追

阿花

張芊芊係臭閪！
住天水圍公屋妹
老母係新移民！由細到大2姊妹都出名貪錢
張芊芊無乜中學朋友因為佢係犯眾憎
未到16歲就俾人破咗處
估唔到仲有班妹妹仔會幫呢條臭雞講好說話
2姊妹都唔係好野黎，見到佢地都覺得嘔

gogovan同連豬肉乾做乜鳩，兩條友都唔知幾多歲，笑人username都有既小學雞咩

beth雖然依家啲片唔係好關化妝事

可能佢都有黑歷史 怕一出樣識佢啲人又有料爆

beth屌黑警屌政府就算就住講都係出哂面
liz依條世界女一路都係講模棱兩可嘅嘢
你追翻之前啲post
我開頭都覺得liz有出聲算係咁仲要撐佢
之後就發現佢講嘅所有嘢都模棱兩可
兩邊都唔得罪 世界女到仆街
根本係怕俾人追擊先出聲

係咩 但我記得有痴線西cap過佢ig po過198同佢當時女朋友合照 雲西話佢都想有個咁高嘅男朋友喎

佢之前好似想拍YouTube

我記得之前beth有講過issac屋企係福建個邊

原來係連豬肉乾 一早block咗又block多個

雖然都係做雞
不過我覺得 芊芊係靚過佢家姐既

未分手之前係 依家同佢家姐越來越似
雞味越來越濃

198ig 係咩吖

張芊芊個鼻咁闊都叫靚
唔打鼻影唔見得人

究竟啲人知唔知兆萬majestic係賣人血饅頭？見到啲人一車車去排隊買口罩 仲要話自己一蚊都無賺 接近300一盒點會無賺啊 賺都算 最撚仆街係啲口罩無用 防唔到病毒！但間舖只係標榜啲口罩係3層同防水，一啲都無提起過過濾率，BFE/VFE/PFE等，所以係完全無用

附上圖：

唔可以咁比喻
如果係beth老爺福建幫但本人好黃vs liz阿哥係黑警但本人好黃 咁就可以比較
而屌liz死全家係因為佢從來無表過態！

其實覺得靚唔靚好主觀姐 使乜係到嘈咁耐討論芊芊靚唔靚 再講 上連登勿認真 睇得痴線西 就唔好放自己係道德高地做道德撚

搞到同冇結婚冇老公冇分別
老公只係用黎support佢地喺香港嘅生活

咁delvaux呢

點解佢依加咁似個大嬸

禁佢起底啲po睇 一個剩係po肥閪 一個又on99 兩個小學雞咁

當時睇佢狙擊三家姐好juicy 好好笑
講講吓佢就好似一言堂咁
一定要buy 佢嘅logic 先係啱
就quit 鬼咗group

綠茶婊呢個term 搞乜咁多香港人用蝗到不得了

好早期痴線西啲人都成日話佢靚
不敢苟同
如果計靚就一定係佢家姐靚啲

佢比人帽因爲佢去做人第三者 呢啲叫報應

我係你就收聲喇

咩事
前面你夠話以前嘅icu 都唔係靚
我覺得以前嘅icu 點都靚過一直以來嘅chinchin

咩事啊呢個po 一入嚟就不停有人起罵戰
被追擊開嘅chinchin 都有護航

咁我等睇警甴收皮又洗唔洗fc

Liz講嘢好模凌兩可 不論黃藍都可以代入佢講啲嘢 beth其實黃到出哂面 文宣冇停過又屌政府 個個屋企點都有藍絲 佢係咁嘅環境下面仲keep住發聲 我佩服

DingDing 真係慘成撚日俾人利用黎上位就unfd人

佢ig得求婚相冇結婚相睇既

「偽黃」POLY學生淘寶IG SHOP @KINGNQUEENIE (2)

繼續追擊

都係
Beauty應該冇乜可能一星期三片 冇咁多妝化
但basically 每月最愛加一個月一條新妝片都唔過份呀
香港班beggar懶到就快唔記得佢地係youtuber
Btw
見蝗虰話剪片以為佢終於肯出片
原來係剪ig story片
係咪好多人將重心放晒係ig>>>>>>youtube

混淆視聽

又黎 勁過c朗先可以講波

真心
點解佢有勇氣開live

IG SHOP討論區 (3)

放左上去

似係啲gel甲甩左

我頂唔順咖喱張多啲

條絲帶綁成咁既未買過hermes真心求教 我見其他人買綁絲帶好靚架明明

屌我都想講 個vivian成個大佬隔離果d擦鞋仔咁撚樣擦anita鞋擦到出晒面仲成日學anita出post
印象最深刻係有人係國難五金post底下留言話好似得龍門老細冇衰野比人狙擊（a）
Vivian就覆佢話希望佢真係冇啦
跟住第三個人（c）入黎話龍門老細都唔係好人
A就覆佢唔好分化之類
Vivian無啦啦又貼人出黎話咩我話希望佢冇野比人狙擊咋喎我冇狙擊佢喎小題大做到仆街
平時又成日出post話要ta姐找hermes開箱數擦鞋到戇鳩

不過我支持ta姐狙下kol同社運人士
等香港人知道捐左錢唔係大撚晒
捐完錢要知自己d錢去左邊 點樣比人用
唔係就會出現好多李正西呢d仆街

小家囉即係明明冇錢 死儲爛儲先儲到錢買一兩個名牌 咪用得唔好晒狂曬想比人知佢有錢 但個個都知你唔有錢

( Show Blocked User - 連豬肉乾 )
( Show Blocked User - Gogovan )
煩撚過閪

跑得快過隻馬先可以講馬

依家真係越嚟越欣賞台灣啲女YouTuber
又唔會條條片都係廣告 就算出咗名都會keep住出片
香港嗰班 一上咗位
差唔多半年先有一條片
日日就係IG po pr products
好嬲呀

就算catie咁出名都keep住拍
人地真係當係一份工
香港果d 當踏腳石

啱呀 似呀虰咁日日係屋企嘆咩

想睇佢隻Rolex

迫不及待想睇召喚道德西了

條友真係煩撚過閪

其實窮無咩問題
努力生活就得
但佢窮得嚟充大頭鬼就好柒
到底佢同呃nes 呢啲女嘅價值觀係做乜

仲要講到福建幫都唔關beth事咁
雙重標準到呢

好似工人姐姐啲腳趾

之前人地問佢住邊 佢住調景嶺公屋 答人住西貢區 咁字面上又好似冇錯 去到後期人哋問佢係唔係住公屋 佢答 「唔知點分 好似係政府樓囉」仲有佢成日提嗰個阿妹 根本就唔係親阿妹 只不過係人哋有錢加拿大有樓 之後佢跟人哋去旅行住人哋屋企 就話返屋企 講到好似自己屋企咁 btw佢應該有mon po 佢ig del左之前我地笑佢gel甲同自稱網美嘅highlights

Chinchin ok啦，唔化妝普通女仔，化咗妝幾靚，佢唔屬於標緻類型但勝在青春可人笑得幾甜，不過佢啲片越來越悶，我好難睇得哂

係囉屌 我想笑佢指甲柒同染頭柒都冇得笑了

面無血色同黑眼圈，但佢化咗妝係幾好睇，算gfable啦

D mk仔mk妹係唔知點解成身名牌
最經典我見過呢個 好似都係lcw朋友黎
個袋唔知係coach定celine？
加埋對gucci波鞋再加佢呢身打扮
真係冇忽靚同襯到d貴野
退一萬步講 當佢係真野
咁樣打扮點睇都似假

呢個咪成排企係街食煙其中一個

其實都幾流四feel
成日話自己好比心機賺錢又唔見佢有返工
結左婚都仲要同老豆住
而家租間村屋都係8000蚊兩房
佢又有車唔怕出入唔方便
唔明佢一面扮有錢 自己生日屋企人送cartier又有車 但一面結完婚都仲要同老公老豆屈埋係公屋影晒比人睇間屋有幾殘係咩心態

真係成班都柒下柒下無個正常屌

讀邊間私校
住公屋讀私校唔係大問題 當係自己屋企人錫自己
我都識有人住公屋 屋企真心唔有錢
但運動好勁比dbs招攬左佢入去 後尾去埋美國讀大學 改變一生
不過佢咁既格 似讀夜校果種私校多d

但係beth真係黃 liz只係世界女
唔通因為佢老爺係福建幫就同佢老公離婚咩

我都有睇吉吉！好小女生feel
佢同佢男朋友d片勁好笑本身唔預好睇 心諗又係拍呢d couple qna 點知佢男朋友勁好笑

以前讀真道 因為換咗校長 所以佢就轉校轉咗去兆基 應該讀咗一兩年就冇再讀

屌呢間創意書院比曾樂彤介紹完個個mk仔都衝住入去讀個個都以為自己唔係讀唔到書只係傳統學校唔岩佢

其實一齊笑下mk妹同kol柒咪幾和氣唔好鬧交啦大家

佢係創意讀drama咪好地地
係要走去英皇做cheap自己

之前見你地講吉吉，都有搵佢啲片嚟睇下，個款有啲似銅鑼灣啲ol，又唔係唔靚但有種過目即忘嘅感覺，之後就無睇過喇

我都有睇 份人好似幾真

係 撻哂名牌上身 妝又濃
唔知做乜鳩
一睇就知俾人包緊個種

Lcw話佢有個孖生啊妹 但宜家又唔見佢提起 同埋同佢唔係好似樣

用電話睇唔到 所以就咁影電腦Mon

孖生佢係9up呢個咪佢個所謂呀妹 加拿大有屋嗰個

COACH

究竟佢有冇正職 成日話自己好努力賺錢

佢dse成30分 仲話自己唔係好高分

focus左喺對腳道

生灰甲？

個鼻出咗事

佢係咪以為一直唔認就可以自欺欺人令到人哋覺得佢啲袋真係真嘢

竟然係福建幫
老豆成日唔喺香港
beth唔擔心有第二個咩
而家武漢肺炎仲上去

應該係coach
想講啲mk特別鐘意Gucci

佢老豆福建幫會長

然後佢唔知過咗幾耐就同198拍拖
仲係返葵廣之前198 ex 自拍同一個位置自拍一張放上ig

無腦真係唔係扮

佢哋都一齊咗好耐
感情有返咁上下嘅
如果公司老竇有份
做仔女有機返去幫手
都唔難理解嘅
何況beth同佢咁耐實知總有一日會咁

你都無野搵野黎嘈 明眼人都覺icu無論以前定依家最多咪普通樣 chin 唔算好靚但點都唔會差過icu

之前睇beth live定唔知片到有講過話今次佢老公返鄉下係因為嫲嫲定唔知婆婆病得幾嚴重 所以即使武漢肺炎咁嚴重都特登返去

好撚醜怪

想買對Gucci波鞋
但係街都見到好多MK著就滅左火

畀人翻牌啦hello cherie

有無人睇開啲外國生活既youtuber?
有睇開個叫craziejulia, 講野個tone好慢有啲悶，但成日睇下睇下又一條

點解換左校長就要轉校

佢屋企有錢到癲，間屋大到

病得好嚴重 唔驚係肺炎咩
返嚟仲有機會惹到beth同兩個小朋友

係bitchy 唔係bitch

覺得個校長好差 趕走曬啲好老師

beth po嘅story

想問其他pro-黑警嘅人有無講呢啲！？
三鳩叫手足自焚！？
liz講嘅野係同無講無分別 藍黃都代入到
但beth keep住出文宣、直屌政府喎

mk妹永遠都係mk妹
就算撻幾多名牌上身都唔會搣得甩浸mk味
⼀

好有嘅yaki味道

真係咁努力賺錢
應該又租到屋又買到袋又去到旅行
咁慘慘 充大頭就充唔到咁多就收皮啦
衝出黎柒

成班懶撚到閪咁都搵6位數 幾時黎班新嘅淘汰佢地

啲思想好mk
有錢就洗晒佢
唔好出啲咁既post教壞細路啦
同埋點解mk特別鐘意買撈

佢返左台灣之後就唔好睇
同埋個髮型係想點 越剪越柒

Yaki終於搵到繼承人

佢贏左幾條街

可能因為呢啲都係街知巷聞嘅名牌
係金錢嘅symbol?
無學歷可以做咩正行搵咁多錢
我都想搵

佢之前話唔洗讀大學
因為當人地讀緊大學嘅時候
佢出嚟社會打滾 可以用呢4年升職加埋薪

咁啲人爭崩頭為張沙紙are they a joke

我都覺佢台灣啲片唔好睇
但返返去美國拍啲片又好似ok返

佢個花園勁大
上次睇佢live有人問佢老豆係咪明星
佢話唔係
之後再講呀爺嗰陣佢男朋友就閘住左佢唔比佢講

船我都係淨搵到一張

下佢話買左幾萬 仲話無3不成幾wo

好心佢唔好教壞人啦
叫人噴濕個口罩

最尾個張咩事

「我英文系Cherie 法文黎」
咁你咪好撚威 出旺角嗌cherie都唔知有冇半條街嘅人應你
Btw系你老母 黎你老母

李桌媛努力工作(19歲)

食煙好撚型

佢後面張婚照係咪玩緊十五二十
Sorry 可能只係猜緊包剪揼
但對佢有既定偏見

想像到個畫面
：不如我地一齊影張食撚煙嘅合照
：好wo屌
：未見過一影結婚合照係一齊食煙
：咁我地咪好撚型

最尾個張。。。
好耐無見過咁mk嘅人

「返」加拿大 真係好意思
明明間屋係朋友嘅 加拿大都係朋友嘅屋企

自己唔去登機

扑野話俾朋友知 仲要po上story俾全世界知

原來佢得19歲？
咁佢人生都幾慘
趁而家仲未太遲
勸你報返名讀書 時間過左就冇
知你有mon po

咁佢肯認自己用a貨未

呢個Delvaux得呢張相 冇其他

唔同咗樣

極度mk 好失禮

成班mk妹 書又讀唔掂 工又唔返 真係社會垃圾

人地幫細路仔補習架～
仲話啲家長成日俾好評
agent成日彈job俾佢做

賣煙彈做拳手做到買到hermes

仲有最勁係社運老屎忽
雨傘嗰陣擺緊街站嘅時候我地仲玩緊手指

宜家咩時候 仲教人噴口罩
見到個佢ig post教人已經打左個突
冇諗到佢連youtube片都教人噴 CLS

佢真係好撚搞笑
咁點解釋個frame 係完全唔同樣

嘩 失敬失敬

佢老豆係非執行董事

上市上到發發聲

我就係租8000兩房sorry 一手全新樓 裝修靚過你間公屋水電煤兩個人住唔會好貴 我石油氣一個月都係百幾蚊 水費一季交一次
不過你痴人地老豆住同加契細妹住唔知價好正常既 間屋又唔係你
同埋唔好講到你唔搬就唔洗揸車油錢隧道費啦即係你而家住老釣老豆到就唔比錢入油同過隧道？

唉我都係
隻小蜜蜂好靚

佢qna講過自己好容易信人講晒d野出去

May the two of you係乜鳩英文黎架屌
點解d mk唔識英文要打英文

佢唔係住公屋 係住「政府樓」
佢唔係痴人地屋住 佢故鄉就係加拿大

屌 我第一眼真係以為係Tina p到咁撚似

老老豆豆
加返密先等李桌媛心癢癢又冇得睇

又左痴右痴
究竟今次老泥可唔可以成功痴Ian痴上位呢

下個期間限定好友會係邊個

Ian應該係同🥑識既
但我第一個反應都係左痴右痴

Ian係咪傻咗呀

下買假野都連盒架啦 話明高仿呀嘛c h e r i e

可能做到固定朋友話曬都叫星
可能分分鐘r到Mirror做拍片guest

佢會用返個句串你
人地讀大學4年fg得個萬零蚊人工
我出黎做野4年升職加人工 高薪厚職啦

Yaki 同嗰個咩慕容公子都係叫人唔好讀書嘅人
佢哋都係好有問題架喎
慕容話佢識人做倫敦金做援交都賺好多錢
跟住人地話照佢咁講我去打劫都賺好多錢
然後慕容就話依啲道德上有問題唔可以拎出嚟講
屌講到好似佢啲朋友做倫敦金同援交就冇道德問題咁
仲話唔係想影響人唔讀書
講真做得kol 同 youtuber 都會有觀眾睇你啲嘢啦
如果你啲觀眾細個聽到你地講啲嘢好似合理咁
之後就唔讀書咁佢可以做啲咩
唔係所有人都會唔讀書都會成功㗎
各位仲讀緊書嘅痴線西真係要努力讀書唔好聽佢哋廢up

冇錯 ！
錢係一時 學歷證書呢啲先會跟你一世
好想睇啲kol老左之後冇哂人氣
冇得再呃小妹妹錢個陣
佢地會有幾折墮

真 各位讀緊中學嘅痴線西都一定要讀書
今年dse嘅就暫時放低抗爭 趁呢段homeschool長假期溫書 努力入大學
即使係我地成日笑嘅pkj 佢假假地都叫有個學位喺手
就算係ding ding人地都係bu fine arts(?)

唔好淨係睇到佢地搵錢有幾容易 幾咁無才能/花瓶
佢地就算唔做kol都可以用學歷去搵份正常工作

而yaki 慕容公子 cherielcw呢啲人就真係一世都追唔到人地嘅學歷 佢地或者可以靠旁門左道賺錢 甚至賺好多錢 但就窮得只剩下錢囉

利申已入u yaki是我學習動力

笑死最尾果句

好奇一問 198 ig係咩？

Yaki 用生命影響生命

仲有黑警就係死全家

咪係呢排真係勁撚多嗰啲道德西日日都喺度嘈

裝b聽到都鳩縮 大陸西咁
依加大把MK妹MK仔唔知做乜工撈到風生水起
個個帶住隻撈攬住個Gucci袋以為自己好撚型
Mk味都係搣唔甩十足十羅湖嗰啲貨

好多都係做犯法野
一係倫敦金一係地產狗

黑心錢瘟疫嚟瘟疫去寧願打份工正正經經過日子 雖然唔富貴但起碼過到良心

可能得佢呀哥仲未同tlt反面

其實佢都講得岩
有公屋邊個唔想住 做公屋富戶好呀
租屋真係好撚辛酸
不過大家應該係覺得佢曬有錢 但真有錢唔使住公屋姐
不過佢咁答都出奇地大方既
唔似隻雲西咁
應該一早發左癲

柒頭 好煩呀你
人地話芊芊唔靚就攻擊人 叫人po相
話icu靚你就話普通樣
世界圍住你轉 美學由你創造咩
呢d言論都係逼人block9你

其實福建人未必係福建幫既
佢外父係咪真係施能獅唔知
雖然睇相都似
不過我老豆老母都福建人
無join咩同鄉會 兩個都黃到癲
會係wechat同鄉下D人嗌交

你咪block囉 on9你以為自己係乜大人物

心口個達紋身核突到
好核突

啲MK最叻就係話人哋讀梗書佢已經出嚟做咗幾年野升左職
有冇諗過冇學歷嘅可以做嗰啲職業升職都有限
反而真係高學歷嗰啲頭幾年係冇錢落袋
但係過多10年後升得幾多
真係好似個sales串緊個會計師咁

佢又要好認真咁討論出去住好貴住公屋仲好先好笑
但我覺得佢答得大方既
好多mk妹mk仔都好中意曬自己有錢
影住一大疊金牛 影錶 影iphone 影車方向盤
但全部住公屋
真係好柒

唔讀大學都算 但中六畢業真係基本...

呢度好似冇咩人識吉吉

但係佢男朋友個樣⋯但係個格OK幾搞笑

所以beth story 咪話唔知幾耐先番黎
佢老公又唔係番完上去落黎香港唔隔離

咁如果老實講tlt當年出名過搞屎棍又做咩都帶住eg 都叫幫左eg好多 兄妹關係好似好好咁
親人唔同朋無得話割就割 大把黃嘅朋友都無割藍絲老豆老母啦 親情嘅野好難comment

利申：唔係tlt fans

嗌交嘅都係啲道德西沖出嚟係呀宜家呢個狀態咪幾好終於似返係痴線西

咁我又覺得住公屋唔係問題嘅
最睇唔起係佢哋做埋啲唔道德嘅工
跟住有嗰少少錢就一日影到黑 真係好肉酸

佢唔係曬有錢
係扮有錢
呢樣先令人作嘔

暫時睇係幾好 但感覺同睇返初初指youtube嘅pkj tlt icu差唔多

好似睇緊啲kol育成記咁 個個都同一formula: 初拍就勤力有禮同幾靚 然後慢慢多廣告記得返好物分享同9世都唔拍一條片 然後吃喝玩樂旅行搬出黎住等嫁人

如果香港可以有下啲唔同類型嘅youtuber就好

我都唔知點解要扮
喺網上拎虛榮感
之前啲人問cherie係咪好有錢
佢答：如果我好有錢，我唔洗日日數住有幾多張煙彈嘅單啦

你自己都知自己唔富貴 又點解要充大頭鬼？

其實住公屋係冇問題
柒就柒在佢唔想承認佢住公屋
話係住咩政府樓 笑死我

本來佢狙擊人西、二汪、39、李正西
都幾欣賞佢，又搵咁多證據，狙擊到對方收皮
但今次眾志事件開始覺得
佢係一個食飽飯冇屎痾
淨係識批評人但又接受唔到人地批評自己
不折不扣既臭西死八婆

佢有條放狗嘅vlog 佢去花園拎狗繩 見到個花園大到癲

最尾個句認同
佢似係走去名店閪口閪面
之後人地講錯一句野就要投訴到人無左份工個種人
同埋真心 佢個樣真係中下 點解咁有自信

可以去手袋嗰post同嗰邊嘅絲打討論下 嗰邊嘅絲打都有講過話其實都係睇返你自己嘅氣質 你嘅性格 唔同人用咩袋着咩鞋 都係有唔同feel如果絲打你唔係MK嘅話一定好睇過佢哋

我突然醒起我個fd笑過佢
寫乜鳩媛說

真心覺得眾志取消左兩個價好小事姐
唔明點解佢地要係咁追擊人
pepehk仲值得追擊啦 屌

好有三鳩蛆

2019年冬 三家姐 feel
好撚柒

屌我喺我同啲fd嘅ig chats搵咗勁耐
好好笑

鬧到冇嘢好鬧就翻出去啦

講貼地覺得dora貼地啲
仲要好黃
新片係到屌政府

佢ig碌落d有d遠影既相p唔到個樣 勁柒

睇到我好尷尬

屌佢段嘢睇完之後打冷震，好尷尬呀救命

我記得之前有絲打追擊過佢
話佢執完衣櫃之後賣返d 二手淘寶初俾followers

我反而覺得雲西依家可能比人鬧得多加上同左boris一齊好似收斂左 仲成日扮賢惠係到煮野食 ig都打少左粗口係到塑造形象 be a better me 佢都一定有mon po 但之前痴線西講咁多佢都冇再好似之前咁放出黎公審 可能真係知自己好難再揾到boris依啲咁單純 屋企又有d家底 有啲名氣嘅仔埋單 所以發少左癲 但以佢性格 一定忍得好辛苦

我都有睇佢 個人雖然唔可以叫靚 但就幾順眼 同份人好似純

屌boris邊忽單純
有絲打講過佢同puiki一齊俾帽人戴
又自爆喺日本屌過個ex
只係boris家底好 拖出去有面啫
之前198佢就日日公審 柯尿唔沖廁都要俾佢擺上ig鬧 叫人投票定唔知乜春話198錯
佢本身就係鐘意曬命俾全世界人睇
唔會忍到好耐

其實公屋富戶嗰啲先係正 真正嘅人生贏家咁

低質的你 乜鳩野嚟

同埋佢哋啲片嘅題目嚟來嚟去都差唔多
吉吉個channel 又係
本月最愛/ room tour/ 必買xxx
好一式一樣

佢del咗story highlights 個me入面屌人話自己素顏嗰個story

冇記錯吉吉拍YouTube好似係為興趣嗰啲嘢 因為佢都有份正職喺度即係OL嗰啲 話晒都係讀書叻 科大畢業

有條片係同男朋友跳舞 嗰陣時第一次見到佢花園勁大 初頭以為佢係去啲公園度拍 點知原來係佢屋企

由中五睇到宜家大學畢業都係睇緊呢啲野

真定假如果係賣返出去都有啲cheap喎

睇少啲啦sis
我之前都成日睇
睇睇吓覺得好病態
因為啲片嘅內容全部都係無營養嘅嘢
仲分分鐘令你買咗啲無用嘅嘢

份人純咩睇落去囉 佢有啲片係話同男朋友飲醉酒之後唔知點

家姐初初都係有正職 紅左就quit
讀書叻嘅仲有emi wong同franka
有錢人代表就有：beth jade elaine

希望香港啲youtuber可以進步下 台灣韓國個youtube市場真係發展得超好

我宜家已經睇少左好多 主要係因為無咩人出片 多數都係做運動/化妝果陣先睇

香港啲YouTube市場真係可能要靠吉吉呢啲新人 屎盤天拿 icu 呢啲已經冇得救

佢地嘅類型太單一
唔係vlog就係beauty
好似一般beauty vloggers 咁
佢拍嘅係beauty vlog 試用開箱
但係啲content都係跟稿讀
無乜自己內容

明眼人都睇到icu以前清秀有氣質過芊芊好撚多啦
芊芊得個濃妝搭名牌 俗到 同佢家姐一樣咁雞

呢條死肥婆真係好撚煩 明眼人都睇得岀佢對條韓仔搭糖撚晒 好心就認咗去佢ig post/YouTube 有呢條仔個陣下面啲cm就會叫佢哋在一起 佢次次都答人：不是啦～只是朋友 心諗扮咩姐

全部都讚 反正就唔可信 基本上都唔會睇佢地啲review

雖然我唔化妝
但我都會睇
香港除咗beth之外都麻麻地
外國tati都變哂質
可能得素人先會誠實啲

你個fd係咪打排球

發覺而加痴線西po多咗好多呢啲罵交野
唔知係唔係有人有心轉移視線？

講開mira 佢話自己整得可愛係咩料
收到咁嘅野係驚嚇多啲喎

笑死，一打開嚇一嚇

唔可愛
但幾好笑
收到會大笑

見到造星啲七字絲打好親切

但係好好笑

佢兩個都係city

乜料佢真係自信心爆棚

裝下B啫

窮人心理其實呢啲人真係好可悲

佢啲留言根本係藍屍邏輯黎

好核突啊紋條波罅喺度做乜鳩 醜人多八怪

其實唔讀書唔係最大問題
你搵到自己想做嘅嘢，養到家其實ok
最大問題係吹奏「讀書係冇用」依個諗法
雖然我冇讀u但我都欣賞所有讀左嘅人
即使佢grad左可能搵錢唔多
但至少佢有能力控制自己條路
就算今日佢去working holiday都唔洗擔心返黎搵唔到工
因為學歷係跟一世
成日講到自己幾幾勁幾勁
淨係睇一睇你ig就露晒底啦
一啲教養、氣質都冇
話緊你啊cherie

同國難無咩分別

屌我而家先知佢拎資助讀私校
佢生日佢老豆老母送卡地亞俾佢
我以為真係咁富貴

佢超級proud of自己嘅mk
然而有一班人覺得呢啲係真性情 好true

嗰陣佢post上story係要專登擘開對波嚟紋同影
紋嗰陣就搵錫紙包住對lin

如果係真既話 只可以話佢父母害左個女一世

老泥妹以為用hermes rolex 法文名cherie堆砌到高級上流感覺出嚟 算鳩數啦

一定係死lur爛lur lur老竇老母買然後就扮晒野話係佢哋送

不好笑

Cherie(法國名)

係我太保守？
佢父母俾佢14歲就去lkf玩
其實已經好有問題

19歲(努力賺錢)
加拿大(故鄉)
hermes(小目標)
rolex(二手)

喺呢度做咗cdrom好耐
當初因為想睇啲加密，先發奮圖強要讀書申請個連登id讀書真係好重要，有讀大專同中六畢業出黎做嘢真係見到個差距

正常公屋家庭點會買卡地亞比個女生日禮物
住公屋又咁大洗真係不思進取
唔怪得教到個女咁樣

佢走火入魔到痴線 仲睇佢既自己睇路

Exactly 仲要藍屍咁撚樣

簡直過份 生仔真係要考牌
啲冇撚腦既父母製造啲社會垃圾出黎
善意提醒下mon po cherie 唔好再無限Loop

呢排啲痴線西勁多嗌交

屋企（政府樓）
老公（運毒）

其實Hiddie啲片好好睇
感覺份人幾真
啲妝多變有睇頭

佢以前話佢媽咪細個想佢讀名校

佢要生兩個仔女呀屌佢老母

佢應該細細個就自卑到自大
大家都叫我女皇嘛

Hiddie識化妝又黃

我都係睇中小蜜蜂

其實生小朋友都要洗好多錢 唔係養貓養狗租村屋咁簡單
啊法國cherie可唔可以草下錢先再考慮生仔

希望條仔唔會嗒佢糖啦

佢話佢同佢老公（聲稱整冷氣）加埋搵二萬蚊一個月
識計數都知啦
搵二萬afford到十幾萬兩隻rolex 「幾」萬一個hermes????
希望佢呢種人進行埋思想教育先生仔
唔好講錢住
佢咁嘅思維教出嚟啲下一代都唔方好

個樣冇乜表情好好笑

佢會唔會以為要洗好多錢係因為要買奢侈品比仔女

會唔會係tlt自己用攪屎棍個ac宣傳自己

碌到低見到hei哥like咗佢幾個post

同埋成日扮曬野齋like啲咩在一起嘅cm搏咩

其實cherielcw係咩人黎
講左好耐都係講緊佢
但完全唔佢係邊位

00後老泥mk妹因為行為太柒又出眾而成為痴線西話題

1個得8000 follower嘅mk妹

上左幾次連登

上連登超驕傲
贏哂大贏家

唔係呀

性格>>>>>>>樣

你收得皮未？
咪撚係度阻住哂
快啲開個道德西圍爐啦
依度啲人咁八婆又mean妒忌心又重 唔撚岩你嫁喇

係呀 做sales啲人仲串過馬撚 話自己一個月都月薪2萬幾 你大學生出尼都係得萬頭
宜家冇生意咪含撚囉 過多幾年你殘哂又老就會被淘汰

Lm開嗰召喚道德西快撚啲開啦

佢咁多個Chanel boy點會range係30k max

有睇
雖然唔係話勁靚女嗰隻
但好gfable同都係男仔鍾意個type

佢都算好出面講到
唔關佢事即係關eg事啦
但eg比人拉過架喎唔理佢出去為紀錄好乜都好
比人拉果刻自己表妹係春晚唱我親愛的祖國有咩憑受

但之前佢有講過ex係女仔 應該係bi

講真我超期待yaki呢啲老咗唔可以再靠小妹妹搵錢嘅人到時會係咩光境
話我唔抵得又好咩都好
就係唔忿氣點解呢個世界可以有人不勞而獲 對社會謊無貢獻 每日淨係諗用咩窿路新招數呃呃氹氹
呃完都算啦
仲想水人行佢呃人嗰套 叫人唔好讀書 又唔係唔知睇得佢嘅都腦筍未生埋 一個唔該聽咗佢講讀完中三唔讀 嗰啲小朋友大咗實dum到個心口爛

好恐怖，又係冇眼白嘅

仲有好多副業嘅

佢係鬼公屋富戶咩
痴人地老豆間屋住 分分鐘租都唔洗比

佢啲Highlight 仲係度
又爆粗個feel勁八婆
睇過一個story 佢哋應該去韓國個主題樂園
有買fastpass 之後把聲勁作狀又八婆話: 唉呀 點解要排隊嘅 影住啲排緊隊嘅人
唔知dele左未

但佢老豆老母住公屋 買卡地亞俾佢喎

佢都唔算扮有錢
買撈買袋caption清一色：多謝努力賺錢的自己
但明明係撈偏

佢只係一個上唔到大場面既mk妹
但boris都唔係咩單純 筍盤
覺得佢好on9 家姐反而就正常啲

。。。。

咩事呀 張愛玲呀？

多謝努力賣毒殘害人地生命？

努力地撈偏 都係努力

你咁撚黑心個樣會好得去邊

Auman

唔好嘈啦 你覺得佢靚 人哋覺得佢樣衰有咩問題 審美本身個個都唔一樣㗎啦

咁一般都講咁耐 d attention seeker就算把喇

當初我都係話芊芊唔化妝好普通樣又冇血色
比你屌到叫我自貼啵

$3000有找啦

或許係兵

我都有睇佢，同男朋友啲互動幾好笑
睇佢啲片好似都幾有錢下

放大左嚇死我

1日幾時間就推到30頁
大家和和氣氣啦

好似係你撩交嘈先
鬧得最勁嗰個都係你
你搞撚笑呀

今晚爆po不是夢

Subscribed

有幾版都係無聊鬧交

一個bb仔都要話人柒 一個人起碼到20左右啲骨同個樣先完全發育完成 大把人大左同中學嗰陣都兩個人咁架啦
人地十月懷胎生個b出黎你覺得佢會唔錫個b 只係用黎打卡？睇一兩張相就好似人肚入面條蟲講到人唔錫個女咁

兩公婆（吞兄吃弟）

之前追過佢花生，好似19年5月啦
8月仲出過篇ig鼓勵花，叫佢唔好咁傷心
依家都同一個唔多人識（聽聞好濕鳩）嘅明星仔一齊

兩個加埋先兩萬
冷氣仔市價18000
佢自己搵2000一個月？

所以我覺得如果真係eg單方面幫tlt宣傳就算啦 成個攪屎棍黃到金都要幫佢其實tlt同佢地一開始已經係兩個世界嘅人 攪屎棍一開頭啲片都有講 唔敢prank得佢太癲 玩親嘢嘅片都無tlt份

tlt本身都認真撚 冇佢仲好睇

雲西private jor

睇完啱Channel條片之後先知旺角嗰間morokok 唔記得係咪咁串家樂坊嗰度 嗰間野原來係佢開

而家多左果兩條女已經唔好睇

嗰啲道德西真係好撚煩

係又無效果又尷尬 都係鍾意原始攪屎棍（無老母彤）

無乜邊個可以好似呀nut咁玩得

Cls我都係 諗住放大睇清楚d
點知嚇撚死左自己

大家要幫手追擊香港KOL!
令到佢地做翻KOL應該要做嘅野
好似台灣啲youtuber
例如Hook, Audrey Chen
雖然有廣告 不過佢地好明顯係諗過點sell唔係hard sell
又會努力拍片 第一出影片唔低
第二 例如Hook拍一週挑戰
唔好食都會食曬
第三 都係仲重要
係佢地會叫人去投票
盡基本公民責任
唔似香港啲KOL咁 避得就避

利申睇Audrey 之前讀baths 寫notes
會好有讀書嘅mood
唔似香港KOL叫人唔好讀書lol..

KOL係 Key Options' Leader
所以其實佢地應該灌輸正確信息俾viewer
而唔係當youtuber係踏腳石

利申 雖然我都有追痴線西 但係其實我一個所謂KOL都無sub 只係覺得佢地無料扮四料

P.S 如果要睇香港youtuber 我覺得可以睇肥波同埋AUMAN!!

職業 (拳手)
haters (有今日)

啲腳指甲仲要白色
好撚大對比

媛(說)

今次又要LM

真 啲sales講野特別大聲

佢成日都又private又public 架啦

19歲結婚（真愛）

追完post本身見到推到咁快有成二十幾頁，心諗咁正肯定有大單嘢爆，點知越睇越悶係咁skip

有時睇到堆KOL咁不學無術
又要扮到人生導師、
講到自己好努力拍片剪片乜乜柒柒
就內心更憎呢班人。
閒時放兩張相出下Event就當交左差，
平日乜鳩都唔做就係到放下啲無謂日常，
俾人屌兩嘢就沉唔住氣屌返人haters轉頭，
呢樣嘢真係好無職業道德。
睇返其他國家，呢個產業上起碼多返好多正常人，
起碼我會見到人地努力，啲廢人會俾人淘汰，
啲人會努力搵下新話題、同堆Fans 有少少交流，
香港堆美容KOL連swatch呀稿呀都係人餵埋口。
尤其係啲懶小清新懶知性，
咁想要知性形象不如睇下書啦好嗎，
買多兩個煲係唔會令你個人更加有內涵。
最睇唔過眼係香港啲KOL所有時事都可以唔撚關心，拿，即係政治唔想表態我明呀，
但屌咁撚多議題可以關注就乜撚都睇唔到，
Animal rights/Sustainable clothing/body positivity可以講啦下話，唔洗日撚日淘寶開箱同show off名牌嘅。

連豬肉乾我都block左

哇屌個Anita真係痴撚左線
而家變左亂咁批鬥人 一唔啱聽就起哂鋼block人再post人相出黎 最恐怖佢班𡃁係下面留言擦哂鞋咁
佢而家恃住自己多人追捧就周圍公審人

代購價

邊個係anita...

Fb 國難先生手記嘅 Anita Wong

Audrey

喺fb嗰啲美容平台見過 覺得佢幾cute

唔明點解依家2020年都仲有啲咁撚mk嘅人

下原來係佢㗎我嗰陣見和你eat有去咗食，食物質素唔錯，但幾貴。我最鐘意個pizza，因為我鐘意食嗰啲薄到好似餅乾皮咁，喺香港少見。

起完佢地兩個底唔似係會睇痴線西嘅人
同埋之前啲po都冇乜見過佢地嗰名 究竟呢兩條道德西邊度彈出嚟阻Q住曬

痴撚咗線 岩岩又出咗post

狙擊三家姐嗰個Anita

19歲（睡了幾個男人）

講講下李桌級真係幾似拳手

Cherielcw(裝下b犯法咩凸^-^凸）

我之前都唔知4月嗰陣時去咗一次跟住去到六七月啲人話藍 我就冇去 前排睇完啱Channel條片 嗰時邀請咗佢做嘉賓同個肥仔去佢嗰間餐廳 嗰陣時先知原來間餐廳係佢開！餐廳又俾人話係黃

唔係giveaway咩? 要比錢?

好似醜比頭

boris ig新po

佢話要反共產主義 但佢做緊嘅行為咪正正係共產黨做嘅嘢囉

之前有排成日睇佢不過愈嚟愈覺得佢好煩

總要有呢d人嘅，反而要多謝佢去做呢d低賤工種
社會總要有d垃圾

佢鬧人黃衛兵 明明佢自己仲撚離譜
人地Cm一句眾志唔貴 Anita就已經起哂鋼 惡撚到

可以係高級政府公務員宿舍嘅 有好多都係超級豪宅區
但𠱓nes你住公屋就話公屋啦傻閪

佢加咗個煮嘢食highlight

其實佢憑咩上位？

寫真？

點解睡了幾個男人都要講出嚟
19歲（無腦唔係扮）

最頂佢唔順就係cap唔順佢意既人大頭係到屌

冇眼白 真係咩人都可以做kol而架

看你又變成低質的你

同一旗下嘅芳華絕代好似有貼文宣

好同意
香港KOL真係好易撈

KOL意思唔代表網紅 佢地冇嘢叻學人叫KOL，又比到啲咩好意見出嚟做領袖？佢地賣廣告唔係問題 大家會明 不過除咗賣廣告 佢地嘅內涵同才華真係普遍係冇咩表現到比人睇淨係睇到佢地幾自滿幾離地 一啲內涵都冇，淨係食玩瞓煲劇影靚相。

Boris單純單純就唔會唔公開條女啦

屌又邊個

Agger

flavia咁黃，佢間餐廳應該都黃掛

唔相信高級公務員嘅家庭背景會教出呢啲人
btw都唔係呃nes

呢啲普通到咁追擊黎都晒gas 仲擺上黎

我終於知點解佢可以咁串咁講
冇做過傷天害理殺人放火嘅事
因為佢冇講佢自己做偷呃拐騙嘅事

掩飾啫

Love手鐲？

off topic一下絲打邊度租屋
有無介紹

睇腳以為黑人

我都想知 好吸引
我租屋都係兩間房但一個月租金要萬八
咁既時勢買樓又唔知住得幾耐

老泥條新片解釋自己個ig唔見左係因為比人hack左窩唔知係咪真係呢

唔好幫豬西增加followers

佢屋企似幾自由開放
應該唔介意佢地扑野
由佢地玩玩下試下唔同人

扑野仲要問過老豆老母 咩年代

咁應該見怪不怪 成日帶唔同女返屋企
不過點解佢阿媽都係kol

由頭到尾都係軍訓餐
冇變過

辣椒粒粒係咩事啊

Sor9但認唔住 一個po姐又唔洗發到咁大黎講啊？仲要勁多自己既假設
利申：唔認為雲西boris係啲咩好人 但有時見到呢啲comments覺得好好笑

汽車推推啲fd

下面個啲咩肉黎 睇落仲乾過蝦乾

塊蝦餅好似食淨求其執上去咁

點解真係咁乾
冇湯咁

似牛

佢食麵落多咗料就用隻大少少嘅碗啦
而家搞到個碗爆得嚟又好似冇湯咁

因為係蝦乾煮嘅，物似主人形

呃ki姐個側面真係好嚇人

啱啱去咗睇佢同佢男朋友條q and a 覺得佢地幾可愛

啲肉睇上黎都唔想食
利申 食肉獸

如果係嘅話我會好唔鍾意希望唔係真

點樣可以煮麵都煮到乾爭爭

佢哋成家都係KOL啦 個戇鳩細佬有拍埋YouTube 佢細佬話連登仔定唔記得咗係觀眾 係barking dog

佢個鼻係咪開始縮上去

啱呀 有個quit u 既on9大同 佢話佢翻part time個到 有個full time既女仔係瑞士讀酒店管理grad 翻來香港 都係翻份一萬幾千既sales工 咁佢不如而加就quit u 我同另外一個fd聽完真係o撚左嘴 嚴重覺得佢腦有事 首先 full time女已經有個學位 幾時想轉工做酒店都得 其次dllm on99大學生一世人工一萬幾千呀 會升職會加薪㗎喇 你係煩柴就另計啦 條on9 一世做sales就真係一世一萬幾千喇 後尾同個fd都冇再理佢 而加淨係成日見佢係到話客點點點 可能佢既目光一世就係個到

笑死咩梗係唔係啦
之前report啲絲打全部有通知喎

佢額頭凸左鼻又好似縮上去咁
角度問題定點

我都想知元朗村屋都很貴依家

假撚到佢啲表情 想一巴車埋去真係 仲話咩一定要做好d保密措施

想買個對Gucci 波鞋加1

但係自己呢個年紀，有呢對野，一係就比人以為係假野，一係就係mk

但係d mk 唔知點解著出陣大陸味，唔係講笑

利申，個頭成日染

屋企食頹麵我覺得都算啦
其實咁樣就真係無野值得分享
蝦乾：乜都要分享病，又嚴重左

好撚柒啊你

真係好短視
叫佢10年後仲係度食好西未比社會淘汰再出黎曬啦

額頭應該都打咗針
愈整愈膠好樣衰

但係dora d 片我印像中係有d 悶

利申，好耐之前有睇過，陣間搵時間搵下佢d 新片睇下，支持下黃色kol圈先

考DSE嘅你地 真係要比心機
唔好捱病啊！
加油！！！

而家大部分人都拎反送中過橋乘機唔出片

記得佢之前整嗰啲口水膠黎賣。。心諗幾撚多歲 點解可以成日做埋啲柒野

係咪on9…咩年代呀，扑野都要老母批準咩？
思想係咪停留左係舊社會？

係佢呢個柒啫
我見follow 外國d tattoo artist ig d 女仔紋心口好靚㗎

係，特別係吹捧到boris屋企天上有地下無
好令人懷疑究竟有無接觸過有錢人？好似仲停留係清朝咁

啲辣椒粒好似唔小心跌左入去咁

Btw又係嗰舊麥樂雞 估下佢會食幾多餐

讀唔讀大學係人地選擇，讀大學都唔代表以後有前途，好basic既野
唔明有咩好話人垃圾＆廢

佢應該係煎野淨係落一滴油嗰種人
以為冇落油就好健康

個post推得勁快

賣下野接下廣告 化妝品又唔洗錢

見到碗野真係冇晒胃口

唔洗煮軍訓餐啦，
呢兜嘢見到都冇胃口

餘生要有你！

佢阿媽好似係未夠二十歲就生咗佢
我諗佢父母都係同一類人 細細個就去蒲嗰啲

又未去到咁差?
我見到有湯WO 但唔知係咪因為濾鏡問題
D湯好淡色 好似透明咁 會唔會唔夠味

雲西應該真係睇完會唔太開心

雲西係屋企發梗癲？
快啲好似你以前咁公審人啦

大家對boris屋企究竟有咩幻想不斷吹棒佢
佢係幾有錢但絕對未達上流既門檻，而佢都會去蒲食煙隊草。佢真係你地諗到咁純就唔會睇得上雲西呢個mk妹
而我相信佢屋企人對雲西冇意見，因為擺到明後生仔拍下拖玩下姐，點會諗到結婚咁長遠

落啲蔥會好睇，而家白色咁嘅樣，真係唔多開胃

望落好難食
唔通煮野食真係講天份
點解蝦乾咁努力賣弄但完全令人無食慾

我睇元朗天水圍都好多9000蚊3房喎不過兩個人住就有d太大

蔬菜雞蝦餅係乜撚野黎

賣煙單賣口水膠賣長boot
仲有用半價賣名牌波鞋
叫人唔洗驚假 佢信心保證

因為佢哋自己讀唔到書，所以用啲歪理去合理化自己讀唔成書依個事實。最鍾意拎啲輟學嘅成功商人嚟做例子話人地唔讀書都成功，好多人都想做李嘉誠，但事實係李嘉誠只得一個。就算你見啲讀唔成書嘅成功人士人都唔會打晒飛機，話我讀唔成書都有咁多錢咁成功，佢地都會去進修，亦都鼓勵人去讀書。

大家打開jobsdb ctgoodjobs 依啲求職網站有幾多份工係唔要求有大學學位先？都係有嘅，但個比例一定低好多。Mean 啲講句，喺香港依個咁睇重學歷嘅地方，你冇大學畢業嘅話，可以做到啲咩工？又可以搵到幾多錢？依家周街都係大學生，甚至越嚟越多人有master喺手，唔一直進修令自己進步嘅話，點都有比人淘汰嘅一日。

的確讀完大學唔等於就會發達，冇讀大學唔等於唔會成功，因為一個人成唔成功仲有好多因素，好多嘢都唔可以淨係睇表面。但唔好用自己嘅影響力去影響一啲心智未成熟，容易受人影響嘅小學生同中學生。如果佢哋睇完啲片叫人唔好讀書都會成功，就走去唔讀書，諗住學佢哋啲「偶像」咁賣嘢、炒股票就會10萬蚊一個月（慕容最愛講10萬蚊），結果失敗咗做一啲體力勞動嘅工就咁害咗人哋一世。

最後依家越嚟越多人講想移民，人哋國家計分都會計埋你學歷，依個社會就係咁睇重你有冇大學畢業。所以自己讀唔成書就算，唔好再叫人唔好讀書。

軍訓餐呢個term又幾好笑

Boris新片下面comment

好恐怖呢一代啲價值觀。
倖存者心態見到某類人可以咁樣成功就以為呢件事好普遍。
真係出嚟做嘢咁耐，未見過會有同事/上司同你講唔好讀書有小聰明就得，識少句英文都唔請你呀痴線。

無知一問 睇番微辣sophi以前同而家嘅相 佢係咪好似pkj yaki咁豐咗唇 定化妝效果

我係指你個大同既選擇姐，咁personal既野都要俾你攞出黎討論
唔係指kol
我無否定到讀大學既重要性，只係都唔好過分誇大讀完大學既前途姐
just basic requirement

佢幾年前啲pro pic係好啲無咁呀太

佢自己講㗎
唔係我串佢

想問個利申嘅作用係？

呃......我只係補充返讀書嘅重要性
但我唔係上個個絲打呀～～～

佢咁多錢 點解唔去啲好啲地方整 都話台灣果啲整得好自然

求其淥個公仔麵加隻蛋都開胃過佢兜嘢

似打左針

同唇妝都唔同左

啫係真係唔係話要做道德撚 但有啲痴線西一提起雲西啲思想就會返返古代 又話咩波仔老母會唔比佢入門 宜家帶返去扑野比老母發現係咪要浸豬籠

食花生都請嘗試make sense dd咁

咁樣唔夠‘賢淑‘同’知性‘嘛

應該係尼舊整左30塊既麥樂雞
一餐一塊食足30餐軍訓餐

係咪暗示自己有咗

講開quit u 有冇人知cilla fung去咗邊

屌我都想知 佢好似del左ig都有成兩三年btw之前返工見到佢 真人同相冇乜分別 係有啲串串地

同埋佢都quit左u?

好似之前都有痴線西講過佢係咪有咗
不過係都唔出奇啦
結咗婚差唔多時候㗎喇

應該係best 6 30分， 好似係科大BBA marketing

痴線西西sss唔好再鬧交啦
飛po飛到我手指公酸呀

名校入面大把啦

佢返咩工
隻臭雞入完lizhi俾仔屌完就quit u咁搞笑

我返工啊絲打係咪知道啲咩 more more

但空姐真係吹大左
佢講到自己有幾靚 形容到自己仙女咁
又講人讚佢 抄佢牌
但佢真人真係

對波咁細仲要好夾硬擠個下半球出嚟

佢唔知點解中學係咁發姣玩joint-school食仔都可以入到poly social work(聽講呀吓) 中學個啲乜js association去camp佢仲幫個president含撚 全世界都知
之後佢入poly個淫亂hall仲上莊食莊員 之後唔知做咩俾人排 分咗手之後就quit咗u 成個人唔撚見咗
好掛住你呀馮思惠大姣西

記得之前有follow佢ig佢條仔係好撚樣衰嗰個 跟住好似係上到去poly就同條仔散左同另外一條幾靚仔嘅一齊

俾佢見到嬲嬲豬
佢好強調對波係大D細E
而且絕冇添加 係佢阿媽遺傳俾佢

我都覺嘅，我記得我見到佢張相都震驚咗一陣.....佢仲話有人話佢似李詩韻添。
但係Ta直情係用「屌樣」去形容一個曾經嘅朋友（friend嘅程度係空姐結婚搵佢做mc喎）我嗰下就sense到Ta都唔好惹

198新女

以為佢係條女個肚條蟲

係 仲爆埋佢老公既野出黎
唉 同佢做朋友伴君如伴虎 唔好有痛腳比佢捉到
唔係一唔合佢意 唔幫佢 唔企係佢個邊佢就會曬冷 好恐怖既女人

D呀豬呀狗就唔好擺上黎啦

笑撚咗
軍訓餐
其實我係佢老公都好灰 日日返屋企見到呢啲餸都唔開胃

連登改變你人生 絲打好勁

佢心口嗰條係 pokemon條鯉魚龍嚟？

屌 假架啲奶

個形咁撚柒又細想假都難囉

明明之前見佢ig簽咗唔知咩公司 去登台 做歌手咁款 之後ig都del埋

感覺塊蝦餅隻色同下面d野食好唔match 好似有特登調到鮮色啲咁

最撚出名一定係連登其他post笑佢唔知塞左幾多個橙入去墊對奶
Cilla你對大奶奶呢？

佢個肚腩

以前啲片真係幾悶
好似無精神幾日無訓咁
但近排改善左講嘢幾自然
同男朋友嗰啲都幾好睇好搞笑

就係唔知咩事del ig成個人失蹤咗

同雲西一樣好似大媽身材

講起塞橙 諗起呢條女仲塞得勁過cilla

佢係我見過最柒既MK妹見到佢個頭整到咁嘅樣好難受 好似俾人強姦緊對眼咁

198 新女真係有修養個雲西好多 比雲西咁鬧都幫佢遮名 仲有睇得出198對佢好好 係雲西唱衰佢

Boris中學啲friend嚟
我以為佢真係大波 俾佢呃咗添

連登仔唔係好掛住mk妹嘅咩 po呢啲出去啦

其實咁瘦咁矮大波嘅機會好細 同埋佢呢啲形狀一睇就知係塞勁多pad如果真係大波嘅話 就唔使成日着呢啲緊身衫用個pad嚟扮大波啦直接show條波罅唔好咩

邊個痴線西

就快1001 潛下水先

好似p落去咁

崗本廣告?

佢想影咪影隻鞋算囉 唔好影佢腳同d腳指好無 好老泥feel
好彩唔係食緊飯

阻一阻各位絲打好抱歉
反藍屍youtubers洗腦！！
整理左一堆俾長輩易入口少少既黃youtubers(有啲黃絲形象無咁強烈既明星可能可以引到佢地睇)
麻煩各位巴絲用阿爸阿媽手機subscribe哂依堆人然後瘋狂撳
YouTube就會之後繼續彈依啲人既片出黎
或者我哋平時幫手睇下like下推到佢哋上熱門又賺到廣告錢
(最好就打機嘅時候開住佢地啲片再mute,幫佢哋刷下views，跟手熄埋ad block比佢哋賺下廣告錢都得)

黃偉民易經講堂

梁芷珊Canny Leung

黃喜隨喜遇見

李婉華住加女人 CanWomen

悶透社gumboringer

Victor Ng Ming Tak

城寨singjai

張堅庭comma

老蕭memehongkong

徐時論TsuisTalk

Gavinchiu趙氏讀書生活

毛記電視

RTHK 香港電台

啤梨晚報

MyRadio Hong Kong

高清本土台

吳志森ng sam

李慧玲

佢又真係將所有喺雪櫃嘅嘢擺返落去

餐肉好得意但覺得佢地似姊妹多啲

拉頭馬又米蘭站老細都唔係上流
係咪仲停留係二戰前有皇族血統先叫上流

個198好似次次都比帽人戴 條新女會係啲咩好野

死喇，雲西又要出ig畀說話佢聽
Btw 雲西private咗ig

佢地有個story話兩但單身先一齊？ 不過又邊個知

我好奇其實米蘭站宜家仲搵唔搵到錢 你知做生意無話一定大富大貴 可能大家對上流定義唔同

無知一問 咁每次佢要食個陣係咪要再煎多一次
咁會唔會冧bat bat㗎
其實可唔可以攪勻哂d材料之後雪入雪櫃
每次食先拎出嚟煎

一個係煮野食 一個係整熱啲野食 無討論嘅空間

閂咗唔畀cm

可能已經六國大封相緊

笑死知你有mon po㗎雲西 睇嚟你真係好唔見得人喎 你男朋友咁唔想比人知

條新女識講野姐，198又會係咩好人
分分鐘又鋪路拍片

我眼中嘅上流係住山頂獨立屋 出入有司機車之類
睇波仔新片house tour間屋都唔算話好大裝修好靚咁
佢算係屋企做生意有啲錢唔憂生活咁囉 但未至於去到上流

啊豬啊狗可以有verified badge?

上面痴線西講條女裝假狗我先睇下
嘩呢個身高差真係好誇張喎
條女好撚矮

女既好似155 條仔真心高

推

我都覺得條女好極有限。。。。。就算佢遮住你都知佢講緊邊個啦。。當然雲西係極品中嘅極品

女一定冇155有次行街撞到 佢高到我眉毛我156

條仔都好高 有190

我有無睇錯 小影佢地俾人夾公仔換自己嘅相

認真咩有無圖

佢story 有 等等

我都認同！唔係話歧視啲唔讀書嘅人
而係有讀大專同無讀真係有分別
會有種截然不同嘅感覺
無論係待人處事定其他方面

買新錶i mean 100% new好撚柒依句

條友藍絲黎

jm9大明星啊佢？

題外話啲妹妹賣鬼口水賣到買得起Hermes手鐲

之前聽人講賣呢啲野勤力啲可以幾萬一個月

反而想知你身邊有冇上流社會既人
我都係之前去exchange識得一個先發現世界好大
同個同學唔熟但知佢住獨立屋、有司機、會突然飛去外國去ball、讀國際學校+讀大學，同埋家教超級嚴
有錢都有分好多種，如果波仔都算上流我諗其他有錢人真係笑死

啲妹妹應該覺得唔使讀書淨賣鬼口水都fatfat

路人樣都想發明星夢

之前法國cherie咪賣呢啲

係呀 努力搵錢嘅法國Cherie 每日都找尋不同可以賺錢嘅方法

呢啲野有咩好玩？
我覺得好核突

btw上個post有絲打提過佢地屋企人賣左盤
為左fc突登搵左source
佢呀媽早於2017年辭任左，而佢舅父姚君達相繼辭任

最新董事名單 updated 2019

所以佢屋企人係米蘭站創辦人，但唔再係老細

我覺得睇外國人切番梘好治癒但呢啲好似除塵膠，無乜特別估唔到賺咁多

記得唔知邊個有錢佬
比左舊錢佢個女
租左部自助售賣機
唔知有冇回到本呢

其實我有睇呢啲片
啲dokdok聲好好聽好似會無咁大壓力
但整呢啲膠嘅materials係硼砂
對人體有害
小朋友唔應該接觸咁多
同埋呢啲膠好多菌呢啲時勢更加唔好玩

其實好多mk妹係做夜總會/會所起家
初頭會買啲名牌post上ig
之後多謝自己 當正自己女強人
由其有條字母頸鏈做雞既特別鍾意
之後識到個有錢佬肯長揸就會擺明
係俾人包養咁款 姐係高級
入咗一個有錢人圈子 好易識到其他
上咗岸嘅都會益埋身邊班好姊妹介紹
有錢老闆俾佢地 一個傳一個咁 所以
ig上面會成日見到同一班女係到合照
禁入去每個都過住一式一樣嘅生活
連樣都整到差唔多
另外有班同mk仔一齊嘅女
都成日影條仔送好多貴野俾佢
間屋影出嚟係公屋 殘殘舊舊
因為靜係夠錢買啲名牌充下富貴
嗰啲多數條仔都係撈偏既
咁當然都有啲撈到係住大屋
不過比較少
所以唔少女要滿足更大虛榮心
都係會暪住mk仔出去秘撈下

療癒系video
自從話有毒之後依加好似少左落硼砂
（好似有野取代到？之類）
不過我都覺得依啲時期玩真係另類搵命博

藍絲miu

d中小學生可以靠呢啲搵到錢 租起好多個格仔
好佩服佢地

不過希望佢地啲片都係之前拍落 而家好污糟呀所有野都

佢啲片我幾鍾意 好貼地hahahha

話咩mk妹先最true 肯捱m記譚仔
但sor9 而家啲mk妹都係貪錢臭閪黎

提一提1001開post

佢真係翻版呃ki黎
又有紋身係心口
又鼓吹人唔好讀書
又成日染髮
佢差再未整容
佢咁柒都係時候要整下架啦

董事同股東應該係兩樣野

嘩屌好撚過份WOR呢個
成個碌柚咁塞落去

我都覺得好恐怖 之前明明好fd 反轉豬肚就係屎..

我覺得唔關身材事
關佢個人事